買mon柒事

話說今日終於去旺電買左部DELL U2417H
跟機得一條DP - mDP線，回家才發現我張GTX 670無mDP接口

張卡有一組 Dual Link DVI-I,一組 Dual Link DVI-D,一組 HDMI,一組 DP
至於部mon就有DP 連接器、mDP 連接器、HDMI (MHL) 連接器

點樣先可以將兩者駁埋呢？

一個adapter咪搞掂電腦舖多數都有

thanks
個adapter係咪mdp轉第二樣野？轉咩最好？

Mdp 插mon
Dp 插 顯示卡
完

應該公乸問題先要買

無所謂 我自己就轉hdmi

dell條線預你mdp去mon，dp落卡，無可能有公乸問題

係囉

我隻U2515H都係咁喎

我都係咁，樓主係唔係miss左mon個mdp

唔該巴打
搞掂啦

但佢說明書唔係咁寫

真係差些少先生

唔知講咩好

............

買一條DP to DP 連接線

淘寶50蚊有找

搞掂左啦，thx巴打

垃撚圾

-> ->